你地個 持續進修基金兩萬蚊諗住點洗

好想搵野學，填充多餘時間

報compass college

有冇諗住學下點創業？

想學西班牙文

學語文最好

幫樓主補腦

學國語 殘體字

學緊日文 但係好似要四年內claim哂

讀master ok ?

西班牙文🇪🇸

應該攞黎幫補下讀master

諗住讀Python，係咪嘥錢？

Space 讀韓文

係 開始用之後就要4年內用完

唔知ccna同ncsa有冇得claim,有既話就讀呢兩個

讀自資學士學位有得cam?

我見唔到有個LOGO係度

本身報左讀master
可以幫補下

master都用到? 我搵資料未去到搵master

報左班先claim定批核左先報 想報日文